# README #

A Acero é uma ferramenta CASE desenvolvida na forma de um   plugin  para a IDE   Eclipse , cujo  objetivo primário é ofertar ao usuário um ambiente de desenvolvimento mais amplo, robusto e integrado no contexto do desenvolvimento de soluções acessíveis. A ferramenta foi desenvolvida utilizando as técnicas de integração de ferramentas apresentadas indicadas no trabalho de   Wasserman. 

De forma geral, a ferramenta   Acero  permite percorrer o processo de desenvolvimento de software, desde a definição entre os requisitos, modelos UML e técnicas de implementação de acessibilidade. Com isso, é possível gerar uma matriz de rastreabilidade, código fonte e ter em cada classe o comentário atualizado que permite o desenvolvedor observar o relacionamento entre os modelos UML, requisitos e técnicas de implementação. Por fim, é possível testar a as diretrizes automatizadas através de ferramentas já consolidadas.